{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 SERIES(시리즈) 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00以降に可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準となっており、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできず、入室の際には身分証明書の確認を要請することがあります。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので、これに注意する必要があります。 また、客室内の物損や盗難を犯した場合、刑事処罰を受けることがあります。 客室内部には各種アメニティが完備されており、空気清浄機、ウォッシュレット、エアコン、ネットフリックス、寝具、Wi-Fi、スタイラー、ヘアアイロン及びヘアドライヤーのセットが備わっています。 ご予約のお客様には予約特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からできますか？",
            "answer": "チェックインは22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準となっており、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできず、入室の際には身分証明書の確認を要請することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので、注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難による処罰はありますか？",
            "answer": "客室内部には各種アメニティが完備されており、空気清浄機、ウォッシュレット、エアコン、ネットフリックス、寝具、Wi-Fi、スタイラー、ヘアアイロン及びヘアドライヤーのセットが備わっています。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様には予約特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 467
    }
}